[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(253)

hi

lm

有冇得OT 修補返

加油師兄
做完有冇仔仔探你

3皮夠我生活半年

冇gay friend

一齊 隻腳郁唔到
要人幫一幫

男神們 早安

生理需要
到時有護士哥哥

粉粉

頹

賣晒喇

上次著麻質褲 條仆街話見到我底褲

女病人唔會見到護士哥哥
只有男病人有此機會

我又要識

我次比人發現著咩色底褲

我著咗間條⋯⋯

Hi

第二個好似正啲

著左紅色

著左純情菊花牌白底底

Morning babe

係咪唔洗徵男朋友喇

我唔知點解你哋對我私生活咁有興趣

想了解下你囉

Just ask me and I'll tell you everything.

早

有冇訓過鳳

👌🏻 ok

算啦

我比6.5/10

露台有幾大？

有冇訓過凰

以為自己好好笑

我屋企咁大⋯
fact checked

我話個人

個個都係男神 比人tap

另一個用抱 或者
騎

佢地個個都係

6.5已經好高 呢到冇乜人有

得我唔係

重有我都唔係

刺激

我記得 你話3分笑話已經好高分

me neither

屌 我笑點好低
但人既標準就 有眼耳口鼻=3分

rich dou pk

男神

你係男神

未睇過你

C 交算

我屋企用開掃帚

？

睇囉

？？

？？？

停止吹奏

我冇屋企

c la

jm

假如：「I HAVE PLAVE」

叫你睇

粉粉男⋯⋯⋯

四海為家

想講乜

@someone 收留佢啦

true🚬

神

想買條蕉食都唔得

收皮

男⋯⋯藍天空高掛我的夢

好惡

不嬲

ok

好快熟啦

想即日食

樂仔， 你買左先， 成日坐係上面， 好快熟架啦

佢係咁

驚坐斷

新人留名

大家好
好悶 上黎r水吹

米撚曹

想吹咩？

hehe定random r水吹

Hehe啦緊係

咩都吹

有冇正仔推介

我最愛吹

拎北不爽

求推介就真

蛤？

sj6oh9ot5g;7h

幹沒換到輸入法

有無正仔介紹，我想出pool

黃生

咁有冇您j咗好耐嘅

因為佢真係咁

Jasonttse條眉好大條，黑過我碌9

5chan!

黑9

發我晦氣

我邊敢

....

未食

食咗咩

linhalsjbalda......

有胸都夠晒

隻手瓜想訓

睇過成效點

諗起都..

仲有仔

I’m so sad.....

做咩

It’s ..... complicated

hug hug

西西

thank you~~~

點點

老秋

不過今朝硬醒打咗個j 可能關事

圖呢？？

我都想睇睇...分散下注意力
巴打～～～高呼：圖

汪

好似係你唔理我囉

有咩？

Mku男神...
我係rLhk既利君牙， 因為個post比較動盪，想訪問下你，希望你唔好好似777咁龜縮，至少回答幾點，因為普遍既mb都好想知道..
1.你第一次發生性行為係幾歲？被入定入人？
你對愛既價值觀係咩？ Fun ? LTR?
請問你相信真愛嗎？！ 有深愛過一個人嗎？
MkU..你講人話啦！

嘩咩事

好....我返去再研究下

正皮

我忍...

瞓

我笑到d腸⋯⋯跌哂出黎⋯⋯⋯

😁😁

操左4年尖都係平

下 咁低

你串緊我...?

讚緊你⋯⋯⋯⋯搞到我笑爆肚⋯⋯⋯

MKU仍然冇直接回應普遍hehe！
MKU!請你盡快交袋！唔該

膠袋？

搞下笑渣.....

記住要帶袋

哼

想爆料

做多咗。。。

我呢？

88

MKU...玩下渣，請不要介意
但...問既野確實係好奇既

元朗唔批喎

⋯

我相信絕大多數人會照去

都可以照去

唔係講左只要冇話禁止
Even申請左冇回覆都可以繼續去咩.....

Handsome.......
我冇潛水，只係早兩日壓力太大想自己靜下

已經禁止咗

禾想去鸠呜
听说元朗的什么蛋什么卷什么的很好吃
要支持一下

仲有遲到牌...

Omg...wtf?
R u serious ?

係咪又無帶錶，睇唔到時間

还有那个什么Yoho mall 听说很多东西买呢 咱们还要去那间大荣华饮茶

請不要再殘體字.......
Sorry....

可能佢只係不停咁諗點考第一，冇其他了..也許

唔好意思啦

傻啦

想問大家其實覺得0係應該點⋯⋯

要夠淫

要好乖 好純 好似我咁

你快啲食我啲屎

答問題喇

偉大領導人李鵬於公元2019年7月22日逝世，享年92歲。為念港人之殤，擇於2019年7月27日(星期六) 中午2時起於元朗水邊街遊樂場設奠，三點正式開始。歡迎公眾撥冗參與。#反送中活動

好似你咁？

要有原則！！！

你都未痾俾我

係啵⋯⋯⋯咁耐都未比圖我嘅⋯⋯⋯

佢未俾你？

李鵬同志

例如呢？

未⋯⋯⋯佢成日講大話

其他好講個人喜好
例如樣 膚色 身材 太個人

不過淫應該最重要 其次可愛⋯？

我邊度淫

好似你咁

同我一樣巴打
咁樣冇人要

有冇得bbq

西西。。咩原則？

好似你甘牙？

乜野spring pocket

除咗扑野係被插入果個冇任何固定野

唔知你講乜

李家啲海外資產

🚬 太介意自己唔能夠成為大家想要既0

我覺得....做返自己就夠了！
唔好理班餓狼啦
唔好腿張開
唔理1定0，都有阿媽生架！！！

咁我想會一會..！
May I hv ur contact pls....?

點解要成為人地想要既0

I

做自己

我自己係點

——— ———
_____ _____
.......° .......°

嬌嗲 做唔出
見到會想嘔

叫佢保護我返元朗

不了

有個fd 好鍾意擺片上twitter 但係唔鍾意人地話佢係淫0
我就無話過佢係淫0 本身做朋友相處係正常嘅
其實呢d人真係犯賤
明知你po呢d博關注博出名博人屌
你不知幾鬼鍾意呢d嘢
（事實佢真係淫0啊嘛 你34567P d片都po出街俾人睇 仲話以後d片越叫越大聲好正

link?

以為係潮文

唔po啦 有人會知道佢 以前舊時tumblr 都ok出名
不過佢依家封盤

有啊 龍_ _

邊到有咩潮文
小西果d先係
我呢d年度廢話黎
po完直接被封存 封曬塵

有我同你傾計

yayaya 我地日常9up

屌你老味 入去廁所嗰陣見到個肥仔入嚟
聽到發發聲 以為佢打飛機屌你老味

你捨得覆未呀屌你

諗住起好多好想appeal自己嘅人係咁講自己啲嘢比人聽
比人讚完又叫人唔好吹奏佢嘅人
但轉個頭又係咁再講自己啲威水史比人聽
由細到大都識唔少呢啲人

Share

呢d人香港好多

係佢主動msg我架 我邊敢主動hi d網紅

咁我幫你

你不是真正的快樂 你的笑只是你穿的保護色
你決定不恨了 也決定不愛了
把你的靈魂 關在永遠 鎖上的軀殼

你不是真正的快樂 你的傷從不肯完全的癒合
我站在你左側 卻像隔著銀河
難道就真的 抱著遺憾 一直到老了....

我鐘意係廁所打飛機吹牙

呢幅係咪我既大作

晚chan

靜咗 梳

下 點似2尾..

+1

+2

[member]多謝你既犧牲 member]

想蕉飯腳⋯⋯🥺

其實上唔到機可唔可以饒恕

乜都排你估美食節咩

應該係美食節果個每年去安記搶頭香嘅黃師奶
經典嘅你個嘢壞左

我係冰火天魔fans

狗公

有無人係榴槤月餅fans

方中信型咁多

起唔到機

你咪都係A0

以前係 而家唔知

me

機場呀嬸

「我叫咗你上機先啊 佢咪會等埋我哋兩個囉」

一定要睇完子華再睇佢
笑到仆街

@mku bb

絕交啦

屌你哋可唔可以唔好咁撚重口味

我上次去機場做嘢 啲呀嬸幾好脾氣

最討厭榴槤

榴連好好食⋯⋯⋯

屌

Ok

背心嗰個交比我

辛苦哂⋯⋯⋯

好臭

個d係香味黎

咩

咁比你話香既咪..

我話香既就真係好香

你啱啱先讚緊pat屎

無讚屎呀⋯⋯⋯讚既都係頂瓜瓜

.........
1.5/10

⋯⋯⋯

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(254)

留d幻想空間好d 唔係見到好細咁就

哇你講咩

係咪要打交了

如果姐

扯你頭髮

Dllm

咁你係唔係要睇下我咩size？

係

唔睇人妻

P 牌

又重複。。。。。救命

又被出賣了

Hi妹仔

咩事

呢個po私交成性

真啊成班小圈子

我無

私交可恥小圈子可恥

极度同意

求私交食飯子

我就最反對私交

大家去晒私交
等剩低嘅再私交

我得自己係度自交

波波一齊食飯

可唔可以join